港5大學獲教資會第九輪主題研究計劃撥款

教資會撥款結果：（million dollors）
HKU: 68.5
CU: 68.5
PolyU: 36
UST: 21
CityU: 6

who is big 4 now

郭位唔撚join再出發少錢到

唔反郭位了

邊個會講big 4

city

點會呀 city勁禁多

ust都咁。 看唔透

Source？
幅圖冇講ust 得21m

但捐款錢 UST第三多 之後先poly

禾含呢

On9
含大有撚搞科研咩

唔准你咁講 i 大都有啦

清大

多過5大 sum up

我含大把錢 使撚拎港共錢